女仔先係人生贏家

靚女做model/做雞 輕鬆搵錢
做文職 兼職做雞 輕鬆搵錢
做Ibank 兼做雞 高薪厚職
做保險開床單 年年mdrt

女仔冇料照樣輕鬆入ibank 入private banking
猶其係private banking 果班 根本完全垃圾 乜都唔識 隨便dea 下個客就搞掂。 ibank 果班，高分低能，讀飽書唔知點解都係寫埋d廢analyst report。根本係只要讀書唔差 靚女少少已經可以平步青雲 日日吃喝玩樂 亨受人生 玩夠搵有錢佬埋單 生返兩件 輕鬆做少奶 繼續嘆世界。

講真女仔係邏輯思維同做決策方便根本同男人完全冇得比 呢點係與生俱來 當然有成功女強人 但屬少數。 其實女仔應該stay in the kitchen 唔好再出黎阻住男人搵食....

好唔公平

咁樣衰肥呢

全部都系雞🤦🏻‍♂️🤣

男仔一出世唔高大靚仔或才者有錢已經玩完

講緊乜9

自己唔掂就話其他人係雞係公廁

抹煞人哋嘅努力

唔係打得多字就喺有邏輯

不過連登風氣係咁

天生就有一張八達通

LM等睇女權L出黎屌鳩樓主

呢個世界就係唔公平，唔通你走去變性/改變到成個風氣?

focus返自己度，做d自己開心有興趣嘅嘢，你會得到更多

系你老母

樓豬快啲走
我幫你擋住先

Agger

根本女人就係比唔上男人，只不過香港係女權社會

唔係做唔掂就出黎講

你自己問下自己香港社會實情係點

一男一女條件一樣 付出同等努力 邊個條路易行d ？唔使我講你都知

女仔就算撈唔掂 能力唔夠 都好多捷徑

男仔唔掂只有食屎

仲有你講 ‘唔係打得多字就有邏輯’ 你呢個係咩邏輯？？ 完全唔關事。 不過都多謝你，幫我證實左女仔邏輯性弱呢一點

咁就係咁先 除非你有家底

呢啲咪就係以偏概全囉, 你睇到嘅就係事實？
我之前親身體驗嘅就係同工不同酬, 唔通我又話男仔先係人生贏家咩？
根本就唔可以咁單方面睇性別去講一樣嘢
不過你都唔會明嫁啦